法國連登仔好撚鍾意扮高尚與別不同😂😂😂

成日講邊間好食
就話呢幾年差咗啦
以前仲好食 十足十個老屎忽咁
當中有幾多個真係分得出道有無變
定只係想扮眾人皆醉 唯我獨醒心照啦

其次係一講香港邊間野食好食
又會沖出黎講 食開屎 邊間邊間仲好食啦
好似拉麵咁 基本上全香港無邊間係無俾人彈
有啲又話咩日本邊間仲好食啦
戇撚柒鳩 咁你咪每次想食
咪都買張機票過去日本食囉

硬係有人懶係自己係食家
覺得人地食嘅係屎 自己食過就最正咁
好嘔心

基本上大部分香港人都出現呢個現象

味道不嬲好主觀 但唔否認有啲客觀條件
有啲極端例子真係好難食
例如極咸 唔熟 蒸魚過曬時間等等
但一間正正常常嘅食店
都俾佢地吹到點垃圾真係笑死

好似前排有個點心po咁
話乜外國點心好食過香港好啲
仲放曬相話燒賣大大粒好正
咩有料嘅師傅去曬外國
講到香港班點心佬一文不值
又叫人去外國食過再講
第一 大粒就叫好食
咁某位youtuber成日做嘅放大版野食
一定最撚好食啦

仲有一個重點
同一間餐廳未必任何時間keep到同一水準
又可能某日個廚請假，又或者廚師突然失手，水準變得好唔同

不嬲都係 信佢地真係全港全部餐廳唔使食

蓮燈飲食台最常出現reply (唔計同百狸香有關嘅reply)係鬧人食開屎、狗都唔食

講拉麵真係
永遠淨係識講邊間垃圾，又唔講覺得邊間好

幾靚女都話係豬西 現實原來自己係金鐘

連登仔個個食神，乜撚野都話狗也不屌

連登仔

因為佢地驚講咗一間出黎
會俾其他食家話垃圾

其實理性講下邊到唔好食
例如太咸太淡太生咁無問題
好多係一句食開屎
又講唔出實際人地野食有咩問題

香港人都係咁架啦，成日話邊間重好食，屌你另一間重好食關眼前這間好唔好食咩事？

高登重好睇啦

你咁清高不如講下邊間好食

自問唔係食家 但起碼我唔會求其一句食開屎先啦
講中你呀？

大份量 平=好食
所有餐廳狗也不屌 但講唔出一間好食/去外國食